一日一句向poly入面手足打氣

好撚驚 唔想死
可唔可以撐住我哋

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

頂住呀！

十萬大軍就到

訓陣先訓醒我地就到

撐住 岀邊好多人幫緊你地

驚到打錯字 我會唔會死

唔可以放棄!

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

唔會吖，頂住！

有咩香港人會同你地一齊捱過去

有十萬人和你守

老虎蟹都撐住

如果發現新面孔極可能係狗扮社工 千祈唔好向現場任何人自爆

頂住呀

頂住 唔好投降
同俾d狗衝入黎拉後果一樣
點都唔好聽社畜講
記住 #我冇野講

出面好多人救緊大家，撐住

好多人開始崩潰 好驚佢哋意志唔堅定

千祈要頂住呀手足！ 唔好投降呀！辛苦晒你地啦

我不投降 不自首 不自殺

唔好放棄 煲底見
我知你地係入面 覺得好無助
但係你細心啲聽下附近既聲
你會聽到黎支援你地既手足既聲音越黎越大
加油 撐落去 條路仲好長 我唔會代你地行 你地要自己行

手足加油 香港人起到啊

好快到 等陣

兄弟姐妹都係門口架啦！
休息下 撐住 其他我地來！

加油

全世界黎救你地！！！

好想等到煲底見嗰日

聽返啲熱血少少既歌，我身體唔好，只可以喺屋企同你地打氣，希望你地平平安安出返來！

出面手足好多謝你地
我地睇到 收到哂！

一齊頂硬上啊！

轉頭一齊返屋企！好快無事嫁啦！

出面好多人排隊入黎英雄式接你地 等多陣 好快到

你撐住，我係出面等緊你

休息先 有狗俾我地打到就快死 頂住

盡可能留意住路面情況 時機一到就要走

大家幫埋出面手足打氣 見到佢地打得好辛苦

歷史唔會忘記你地今日既一舉一動
我地唔會忘記

齊上齊落啊！！

頂住, 唔好放棄
入唔到罪架

頂住 我打左一日一夜 我冇用 跪低左 我同行既重為左你地打緊 證明比我睇我地唔係condom 你地都唔係

頂住啊手足！
點都唔好自首啊！

撐撚住 唔好放棄

加油 捱過左之後 搵我請你地食飯

頂住

唔好自首

堅毅不屈，手足加油啊

好想飲湯

頂住啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

頂住！！！！！

屌埋落去呀全香港人已經做緊野

知唔少人走到
你係下一個 信自己信大家

唔好放棄
唔準放棄！

我地要一齊食熊仔餅嫁

無事架， 抖下先， 大家都黎緊

手足頂住呀
煲底相見

熊仔餅

頂撚住
點都唔好自首
出面就算要幾多人我地都會入黎

一定要撐住 冇人會放棄你地

不分化 不割蓆 不投降 頂住呀

唔會死啊！傻豬黎嘅！
休息下！唔好自首！你地根本無做錯 除咗手足外唔好同咁多人講嘢！

支持你啊！

煲底見好冇

你地係香港民族之光
無論結果係點
你地都為香港歷史付出左好多 多謝你地

我地係度！唔洗驚！

一定會無事 我地就黎贏

From魔戒：

這就像我們聽過的精采故事，佛羅多。描述偉大的事蹟，充滿了黑暗和危險，有時後你不想知道結局……因為怎麼可能有快樂的結局？這個世界怎麼可能回到從前？發生了這麼多可怕的事，

但是最後……陰影終究會過去，就連黑暗也會消失，嶄新的一天將會來臨，太陽也會散發更明亮的光芒。這才是讓人永生難忘，有意義的感人故事。就算你太年輕不明白為什麼，但我想我明白了，佛羅多。我現在明白了，故事中的主角，有很多機會放棄，但他們並沒有，他們決定勇往直前，因為他們抱著一種信念！』

佛羅多：『我們抱著什麼信念，山姆？』
山姆：『這世上一定存在著善良，佛羅多。值得我們奮戰到底！』
山姆：『也許我們會被編入故事或詩歌。』
佛羅多：『什麼？』

山姆：『也許以後會有人說，咱們聽聽魔戒和佛羅多的故事。另一個人就說，是阿，那是我最愛聽的故事。佛羅多好勇敢，對吧，爸爸？是阿，孩子，他是最有名的哈比人。了不起！』

堅持住呀手足 黎明講至

頂住！出面好多人黎緊

頂住呀！休息下唔好諗咁多，唔會唔理你哋架！

頂住呀手足！唔好自首！唔好放棄呀！

支持住 我愛你哋

希望其他想放棄嘅手足 一定要記得我哋煲底嘅約定

頂住!

有日會重光！！我地約定煲底見！！！

唔好放棄

aid oil

一定可以頂得住架

堅持下去必定會看到希望！

我們與你們同在

一直係出面standby 同你一齊返屋企

黎明來到；劉華來到，所有人來到

休息下，養足精神，準備一齊走

如果想像到番屋企訓落自己張床大教瞓就請你地堅持住

頂住

幾十萬人係出面

求下你地唔好投降 出面十萬人衝緊過黎 我地已經好努力

黎明來到 要光復 這香港
手足頂住呀！

黎明前係最黑暗，加油呀

每一刻都想像緊

頂住啊手足

頂住頂住

多謝你哋

堅持住 唔好放棄

頂住啊！！你地好叻！！唔好放棄

撑住呀! 大家上街接你地啦!!

黎明將至 堅守到底
我相信你地
全香港人都相信你地

撐住撐住撐住 一定會救到你地

我信你地每一個係出面努力緊嘅手足 等你地！

律司話告唔入多，可以當放下假溫下書

頂住 不自首 只係被困

加油 香港人陪住你地

頂住！一定會無事

記住 不自首 不自首 不自首

記住
一定唔可以投降自首

自首=你認咗你暴動，唔洗點搞就等入冊
佢拘捕你=你喺學校走唔到，不過佢懷疑你暴動，要佢搵證據

頂住，唔好自首
唔好比人勸降

全世界人黎緊

頂住，出面冇放棄你哋！

一個都不少，我們齊上齊落

黎緊喇 比啲火頂多陣

加油！！！無論如何都撐你哋

你訓醒我地就會到

唔好比壓力佢地

頂住呀！The world is watching

差佬防線就快頂唔住
好快就到
幾個路口

頂多陣啊

係咪冇睇過prison break

有秘道

撐住!

我地唔會投降！一定留返條命等你哋入嚟接我地！

加油巴打
仲要一齊打機架

頂住
我哋嚟緊㗎啦

仲要係煲底見嫁！頂住呀各位手足

推

唔好投降啊！

撐住

頂緊啲啊
所有香港人都心繫住你哋啊手足
我哋愛你

我地黎緊
你地唔係condom!

堅持住

頂住啊手足，唔好放棄！香港人黎緊!

堅持住呀
香港人唔會放棄你地

唔好放棄吖手足😭😭😭出面有好人為你哋撐緊😣😣😣

撐撚住 好多人陪住你哋架
好快好快就可以返屋企
仲有好快好快我哋就會係煲底見
你地好叻仔架

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

頂撚住呀

我地黎緊 真係黎緊

手足頂住

頂住呀手足！出面個個等緊救你出黎！愛你！

加油阿手足們!!!!!!頂住

保持鎮定 堅守待援
佢越叫你投降 即係越唔會攻入黎

我哋盡做緊 我哋唔想做condom 你哋都唔會係condom
應承我哋 一定一定要平安冇事
你哋記住 我哋要煲低相見

留得青山在，哪怕冇柴燒 加油

頂住唔好放棄

我愛手足

好想同你哋煲底相擁

記住煲底之約, 請聽一聽出面幾多手足為你地戰鬥緊

有大量人嚟緊

黎緊啦，就到

休息下先
休息完惡夢就發完架啦
頂住

頂住呀手足們，出面仲有好多人幫緊手架，千祈唔好放棄，生命係好寶貴
他日誓必東山再起
雖然齋講真係冇咩用，但都希望比到動力大家

今日邊個吹雞話冇問題
邊個就係共匪

多謝你地呀連登仔!
明知係個局重踩入去

再見拉,手足~你地既性命就係為左選舉而存在
今日邊個叫去救人既 你睇下人地依家點封油尖旺
佢地有哂部署

身為垃圾P牌既我只能夠講兩個字
抵死

ENDGAME從來係未來,而唔係今日
大愛救人?
依家你地玩守城玩到得番殺警一條血路

好野!